熊市機率 ＞70%

回調就28200
熊市就

有冇人投左降？

港女 定美股呀 屌

菁蒼派報到跌多陣先建倉

美股 似會派貨一排
港股 似仲有一細水